2017世界女排大獎賽 #2

CCTVB

咁樣cut法真係笑左

朱婷出黎!救世主！！！
2分鐘後
好！輸波

俄妹個訪問好high

新聞唔播 比人屌得仲勁

2分鐘前仲打哂飛機

笑撚左 頭先仲話豬停主動要上場

Kseniia Parubets 18號 結咗婚

同一日，見證日本贏，強國輸，不枉此行

真係走出嚟柒

日本反勝塞爾維亞
小小支那

我係佢條仔 hi

屌cctvb

聽日俄妹贏日本 中國贏塞爾維亞都好 俄羅斯拎冠軍

但中對塞 塞爾維亞贏嘅話 塞冠軍

差一分先cut 屌你老母 唔撚柒播國歌咪睇埋囉 係要日日都播國歌 屌你老母tvb

Btw 俄妹好野

中國輸9左

俄妹為世界出返啖氣

中國塞爾維亞都留力聽日 結果豬撚曬

鐘果！鐘果！

鞭屍

笑到仆街

朱婷 搞掂！哎也

16號俄妹

有聲

日本岩岩食完飯上左去開會, ishii 依然心情麻麻
koga 個樣keep 住咁cool, 不過呢兩日都有同人影相

衝出嚟柒

贏波都心情差？

大快人心

Same here ar 巴打

haruka 平時西面, 頭先見到佢有笑

巴打咁都知

巴打去咗酒店睇佢地？

為見一面，房都book埋

冇得上埸先贏

痴孖筋, 我最多有諗過入佢地間西餐廳食野

酒店lobby 大把人等喇, 你地唔知架咩

低B問題, 你點知佢book 邊間酒店

年年都係住紅館隔離
年年餐餐都係食同一間餐廳

我都有諗過入間餐廳食

CCTVB核突到
講親輸波都要提前三次對俄羅斯不敗

咁核突？若果聽日又輸埋俾塞爾維亞，香港站冇冠軍，咪連頒獎典禮都cut？

直頭就輸嗰陣時就cut啦
廢事俾你見到人哋慶祝

有冇波飛放

現場撚 表示睇日本仲真心回本

我中意左ozil

久美のipad

新鍋の搽唇膏

nanaの回眸

石井の笑顔

久美の怒啤

新鍋の攝?

男上の女下

[quote]我中意左ozil
［/quote]
親生女>一般般>今日嘅救世主

[/quote]
屌

今日果兩場會唔會取消

同問

同問 幫老豆老母買左飛

佢個網上都上唔到

排總真係
講都無講

安排真係呢

響某討論區睇到：波照打，你有飛可以去，安全自己負責，之前有一年係咁

垃圾黎講，排總真係無得頂

source?

上康文署，淨係話某舞台劇取消，冇話大獎賽取消，照去先，都唔大風

鄕土

我住得遠
如果要去睇，而家就要出門口

去到無得睇都真喊出黎
搭成舊水車出去，得個桔

same here，屯門撚

我粉嶺

真係好on9

有冇得睇都好，都應該比個交待架

唉巴打照去啦
你地坐咩車？

到左聯絡

12:45 入場

個個住油尖旺？
到而家都未出聲

希望有得睇啦

最好既solution 就係照打，反正風不大
唔去既就可以選擇退錢

岩岩打左電話去問 佢話仲傾緊會唔會取消
叫留意佢地官網或者Facebook page

食屎，仲傾緊，唔好應該一早有曬機制惡劣天氣要點

屌鳩你
到依家仲未決定
當個個住隔離十分鐘到呀

屌佢啦
乜鳩都無講個網/Facebook

傾緊都可以講聲呀嘛?

講聲討論緊，比人有個準備都唔得？

on99 垃圾排總

認真 佢地啲安排堅on9

咪就係
八號波岩岩先知架？
尋日都預見到有個好廢既風黎緊
天文台／新聞都係咁講啦
成班垃圾

巴打出左門口？
我去緊西鐵站

我都準備出，仲要買啲野食

我冇買自己呀
我幫老豆老母買 不過應該照出
而且我果到去紅館都係一程火車

慘到 佢個官網長期上唔到

垃圾網 死撚埋

即係點，會唔會去到話冇得入

打去屌柒佢

屌.........
無得睇真係屌到佢仆街

個風廢撚過冷氣機

屌你平時都大風過佢，屋企出面棵啲樹葉郁都唔郁on99

返工畤又唔見呢啲風掛八號

如果要返工，今日會唔會有一號？

未知咩情況

應該會係長期3號波激死你班友，然後夜晚8 9點就變8號波，第二朝4 5點就落波

Nonono收市就8號波

9am - 4pm 唔可以出8號

近幾年都係上年10月先一次

巴打是咪照打，老母滿心期待

三日最想睇呢場塞爾維亞屌打中國，比我現場見證啊

賽事安排:
1) 因香港天文台現正發出八號熱帶氣旋警告信號，為顧及公眾安全，如八號或以上熱帶氣旋警告信號於早上11時15分仍然生效，賽會將會安排該場賽事以閉門形式進行，不安排觀眾進場。

2) 如天文台改發三號或以下熱帶氣旋警告信號，或取消所有熱帶氣旋警告信號，歡迎觀眾入場參觀球賽。

退票安排:
如於早上11時15分八號或以上熱帶氣旋警告信號仍然生效，持有2017年7月23日FIVB世界女排大獎賽門票人士可申請退票，惟持票觀眾必須出示完整門票（包括入場票尾） 方可索取退款。所有退款安排均不適用於贈票持有人。賽會稍後將透過大會網站公佈退款安排。

傳媒安排:
持有由本會發出之記者證可自行決定是否出席。

今天兩場賽事將於無線電視翡翠台直播，各位觀眾可安坐家中欣賞。

如有任何查詢，請致電香港排球總會賽事熱線 9192 5368 或 紅磡香港體育館 2355 7234。

FIVB世界女排大獎賽組織委員會
執行主席 石徐惠芬
2017年7月23日

你老味而家先講，車已搭，仆街排總

屌你老母
我而家的士坐到一半
點撚樣呀

其實都係室內點解唔俾入
安全理由更加應該入去

轉自鄉土，但排總官網見唔到呢則通告

屌你老母，室內都唔俾睇？

上網都搵唔到果段野

on9大會 琴日明知今日有風打就應該一早要傾好啦
今日朝早9點掛 屌你老母11點都未撚有一個官方既回應
想點撚樣

yes，各位唔好撚信住

屌咩

有冇巴打係現場有咩消息

即係到咗都唔俾入？

天文台同排總高層死全家

屌你排總而家先講
btw如果三點落波有冇得睇第二場

食屎啦排總
最多咪後果自負囉，閉咩門吖
老豆老母等咗呢日好耐

睇tvb咪又係咁睇廣告 之後去到第5局睇新聞

屌佢老母做乜鳩
去到咪照入場囉

香港啲運動總會幾時死全清光再重組
足總排總乜柒總會都係垃撚圾

你老母最撚想睇嗰場冇撚得睇
天文台死全家，weekday唔撚見你掛八號

我估無
如果有退票安排唔會退一半
應該退成日既票

咁搣左票尾冇得退，冇搣有得退咁咪得

有冇巴絲諗住照去睇下有冇得入

天文台真係累死人

到左附近

照去啦

佢肯搣然後俾我入場我唔驅呀

平時都算，今次真係屌你老母大交合

又唔俾人去睇，但又閉門作賽！
個場係安全打就俾人入去睇啦！

平日落狗屎都唔黑雨都無咁嬲

屌你老味好想睇架妹俄妹#18同老塞復仇

你話大交合唔係玩嘢都無人信 平時股市有開就拖得就拖 拖到收市先掛 一公假就拿拿聲

可唔可以用呢個理由堅持入去？

如果已經到左

咁我係街安全d？定係入去安全d？

屌你老母咁撚遲公佈
我一早去緊啦仆街

垃撚圾排總

原來2007年試過8號，有部份人入到去

條link係殘體文，不喜勿入

試下屌佢地囉
不過佢地好撚小氣架

佔領紅館啦屌！再拎住張飛係紅磡火車站跳落黎，一死以謝天華，等啲19議員檢討下個啲運動乜總物總有幾on9

開始多人 巴絲可以出黎博下入唔入到

出緊黎

出緊黎 好想睇

下午兩點前掛三號！
咁係咪即係可以入去
睇到塞vs中我都死而無憾

到左可以入， 快d出黎啦

應該有

黎緊

俾強國人入去支持強國

感動流涕

塞爾維亞fan

仆緊出黎

係咪firm 去到比入
係我就叫老豆老母出門

巴打入左去？

Coti!!!

今日要瘋狂大嗌Serbia, 昨日喺現場屈到呢，係最後一分先敢大嗌

影相黎睇下

大家陣間見

最新消息 大交合話2點鐘落波
工作人員話5分鐘後可以入
跟返原本張飛個位坐

入得場都要加句：屌你老母大交合

出門先

仲等緊

到時雷sir會唔會屈我地呢啲支持賽爾維亞嘅，話係香港人不懼風雨都要支持強國

真？ 未落都入得？

第1日
中國隊有分就全場大叫拍掌
日本得分就聲都無

屌

跟住介紹林鄭，到好後期先有人hurrrr 佢

場入面好撚多廢中廢老

果日仲聽到人大大聲叫國歌

一定會

新聞話唔開放

邊個真呀？

即係入唔入得呀屌

屌！都唔知佢地係咪真金白銀買飛

利申：廢中但唔支持強國

新聞一定咁講住，始終掛緊8號；但現場有巴打話入得，反正我信了，下一站紅磡

放心，入得

入左場巴打請報告下

一張相都無點信

勿相認，第一批人入左

有飛既巴絲加油嗌埋我嗰份 我買唔撚到飛
尋日係現場睇serbia對日本同中對俄
個mc係咁引啲觀眾起哄support日本同中國
仲要中俄第4局尾嗰陣有人係俄妹開波嗰時噓人地
屌那星 識唔撚識尊重人
我就撐serbia同俄羅斯既
佢地一嗌完我就嗌serbia!!!!!同russia!!!!
希望佢地會聽到有人係支持佢地既

好撚憎啲人忽然愛國
陣間中國對serbia 支持serbia既一定要嗌大聲啲

我支持日本幫唔到你，不過第二場就可以幫你

boskovic呢兩日有無落過場

18號bb

多謝你

近幾年大獎賽香港站都有美帝
今年冇咗仲要hill bb唔打
性趣大減
等意甲開波等得好苦

今年塞爾維亞俄妹架妹
堪稱近年最強戲碼

今年嘅美國真係唔想睇

呢兩隊都唔算最強啦

最想睇荷蘭美國,slo同hill

個男MC真係柒到爆

塞爾維亞由世界杯開始堀起得超快
俄妹出埋Kosheleva 同Goncharova應該有得打
架妹始終除咗防守穩之外始終冇太大威脅

Agger
好鍾意佢哋 但佢2個今年都唔玩大獎賽
嚟緊又分開唔再同Club

唔知做乜撚個個變曬愛國撚
見到d 後生仔真心想屌柒佢地

真正賣public 既其實好多都係垃圾位

巴打們坐邊

你都on9 支持中國有咩問題

大佬呀，你話有惠若琪都叫有藉口呀
得班阿嬋你撐乜春呀

無

仲未入得去 我老母話

國歌時間

尋日場中俄 完第二局就大叫話 嘩 中國再下一城連取兩局
我好大聲笑左出黎
跟住有球block完明明係拎唔分 但佢忍唔住口想講monster block 講左mon........
我心諗mon乜鳩
未見過有大獎賽mc咁垃圾

可唔可以剔nana出名單

naruto bgm

點解

攻擊型二傳

佢除左得身高我真係諗唔到有優點

個mc 真心廢到on9.

去左痾屎.

有無巴打影張相黎睇下

Nabeya

屌你老母呀CCTVB，咩叫先發陣容呀

俾宀
俾宮下你睇吓

斯朗積斯有無嚟香港

荷蘭人嚟㗎喎

俄妹2號今日打L

我都望左好耐 以為自己望錯

日本女排個教練咁靚仔

Koga

parubets

土耳其佬

定講緊個後生仔

好靚果條俄妹叫咩名

無留意 今年無荷蘭隊咩

俄羅斯16號好正

香港站冇荷蘭
Sloetjes今年冇打大獎賽

架妹3號叫咩名

田中美咲?

岩坂名奈

第二局開始日本隊冇咩掩護 下下都係強攻

睇nana進攻真係好驚

佢作用唔係打進攻嘛 要進攻出島村仲好

佢好似上場咁耐都唔見攔到 究竟召佢入國家隊做咩

就講就有

Nabeya Ozil

比人攔死 強攻打唔入

又輸2局，希望唔好輸得太難睇

收埋咗nabeya

鍋谷落咗場..

No challenge

其實裁判有咩權唔比人challenge?

有得no challenge架咩

俄贏埋就冠軍？

3:0 贏就好大機會，因為第二埸好均勢

iPad佬做咩唔做

日本場場都讓兩局先

比人炒

裁判係比賽場上權力最大 就算司線員話out 佢都可以話係in

日本係要第3局先嚟料

個主持好撚垃圾

第三局之后

執番局，定一定先

日本次次第3局都贏

日本隊4號好正
一笑好似山口智子

新鍋理沙

有邊個靚女

日帝韌性超強，輸兩局鬥心仲超強，愈打愈有

呢球

佢好似專比郎平強姦

都幾多空位

其實最慘係出面排隊等拿飛果班.......

屌你主辦機構唔dea 唔diu
搞到office 又無人玩
班觀眾就o係出黎企

日本妹次次都第3局先發力

咁勁

個on9 MC 成日講咩"媽咪"即係咩

日本十八號

依家去現場仲會唔會買到飛（牛）入場？見仲有好多空位。。。

有冇ig

日本d波好睇好多

我以為佢老母落埋去打先幫日本打氣

肉肉比人3連block

封左一一

好撚難過 屌你成幅牆咁撚樣

出返Nabeya啦好嗎

Great Rally係點解？

日本

無人想知中國拎唔拎到冠軍啊

救左叉燒

日本打返士氣返嚟 頑張れ

俄妹屈身高

鍋谷

其實雷sir講野都幾燈

講到贏硬塞爾維亞咁，等睇朱婷事件重演

朱婷：教練 我想打排球

咁都要扯埋落中國隊到

銅牆鐵壁咁

朱婷仲唔打正選未on9囉

一講日本戰術唔得就 日本一分

野本

佢手腕有傷，一陣為咗面子再整傷啲就因小失大

野本出來了

根本中國本就唔想拎冠軍

野本同nabeya

人地明明叫島村

日本場場都係咁

人地叫島村 唔係叫村島啊tvb

朱碲琴日個西樣 出黎扮勁 幾球都打失輸佢

日本2號

日本 嗚呀 好熱血

日本d波好好睇

Comeback is real

KOGA

Sato

d 底力好勁

Nippo

古賀好靚

最開心有5局睇

石井全程冇心機仲黑面過前幾年嘅宮下，反而宮下睇得好閞心

好撚勁呀日本
希望好似琴日咁逆轉
9號

日本！！！！！！！！

Nippon

西口西面一定好正

日本加油

宮下樣好，但波太屎，
不過日本好難擺脫二線，
咁多年來主攻副攻扣球點同力量都差，
宜家仲冇埋守護神

屌 以為係琴日個場重播

野本真係好撚尾機

俄妹打到好頹

反正我唔係勝利球迷，贏輸都支持

好撚熱血 就快激死屋企個廢老

J死人

日本戰術：比曬波野本

日本主場咁款

日本越打越high

俄妹果邊真係個個都女巨人咁

到依家都唔太明肉肉嘅作用

日本12號真係好靚

加油

屌你老母乜撚野唔等技術暫停

日本隊12號好kawaii呢

Nabeya好high

30路

Who is ipad 佬？

27歲咋喎

嚇死

Challenge錯嘢

俄妹啲樣

叫咩名

都係轉場

tvb個啲乜旁述黎

佐藤美彌

好撚緊張呀屌

個雷sir解釋得好唔清楚

日本好撚屈

係中國就噴曬精
其他就馬馬虎虎

俄妹無體力打FINAL

前日本隊教練真鍋教練

鐵頭功

真係得日本先咁痴線

哇

肉肉又係你

俄妹18號

爭3分

輸得橙依分

Nana個快攻快到

日本大波妹仲有無打

雷蛇唔好燈啦

俄18好靚

個旁述好撚廢

好彩冇dun傷

日本慢熱王

俄妹想喊咁

好想大巴大巴星落佢對死魚眼度

咁樣輸好失落喎

日本變左主場

好波！

日本真係好正

Yeah

熱血反勝

反CUP 2場

好撚正

港日友好

Nipppn

主場咁

我係咪睇緊漫畫

點都拎唔到今站冠軍？

石井見贏咗先笑番

成班賣國賊

又反cup...

Yes

體能同日本都真係睇到分別

3場都係0-2變3-2

又著木村件波衫

唔通崇中崇俄呀

好癲，又連贏三盤

琴日又係 今日又係
勁撚精彩

Agger 支持朱婷牙

俄ok

中國輸鳩埋就完美

Comeback Queens

反勝之鬼

所有有強主攻嘅球隊都支持，
啲波好睇啲熱血啲

日帝勁到嘔，落後兩局當冇事,鬥心波底去到盡，除左球技一流，心理能力都係頂級

宜家日本得4分
賽未打已經有4分

抵輸啦，個戰術被人睇通曬
嚟嚟去去都係打重扣
無啦

日本好熱血

俄妹體力無問題，係成班打唔到逆境波，唔計尋日個場好多場都係咁

100%既波

俄妹
俄國

第一場係咩？？

得喇 唔想知呀

下場支持塞

我都支持中國隊⋯⋯對家

熱血排球

日本精神真心屈機

下場幾點開波

d俄妹 大部份時間黑口黑面

下下3-2得2分 有撚用咩

日本運動員係咁

件衫有冇洗過，日日都著

奧運full team vs 朱婷朋友隊

第一場輸1-3?

日本12號真係好pure好cute

agger

係

好想一手攬住佢

3場

入總決賽個分又點計

好可愛

如果有港隊我咪撐囉
睇你旅行都係用中國護照啦

我老母撐中國隊嘅
日本贏都睇到好感動
關咩崇日事

sor打錯

咁又唔好吹咁大，
球技二流，鬥心一流就真

好想俾佢抱起

你老味就陰濕

球技唔算一流 係戰術同體能 心理質素頂級

六日子澳洲人來

無你支那咁賤種

上面有

咁快開波

原來又係口裹愛國

原來重播

Replay

又replay 睇熱身仲好啦on99

bin c

日本呢幾場好似睇漫畫咁，熱血大逆轉

次次reply都係播中國隊
啲女又柒

波衫同身型黎講 日本隊真係妹高質

重你老母個播咩

賤種tvb

同意 完全唔關崇唔崇日事
日本咁贏法好勵志 所以先咁多人讚

睇俄18

Bin c

俄2

叫鍋谷個個正d
佢個眼袋
係咪11號

係就播後啲啦

下場幾點

Yesss

叫ozil

你呢頭睇完俄18拎左碌鳩出黎
即刻黎個近鏡北方猩猩

起下底就知佢咩料

15:45

俄妹成日出錯對完全唔知點解
呢幾日有時搵主攻打wing spiked
今日個自由人原本又係攻擊手

唔夠膽叫ishii selfie

希望今日唔洗cut

去啦 難得坐咁近

尋日2號有做r

覺唔覺軍神朗平好屈
幫蝗國拎金牌
畀蝗民屌佢
之後帶美帝屌打蝗國
返來再幫蝗國贏

啲人為反中國而反係到踩
打得好就應該支持
日本係心態好體力好贏得的確係精彩

好想瘋狂安慰俄妹做佢地出氣袋

你依家睇真d重播

Ishii: だめ🙅

Cut左

講撚到日本專登輸頭兩場咁
會唔會係咁老定後三場實嬴到晒
有體育精神打落去又俾你哋陰毛論

幾時有冠軍賽直播

咁呢，五毛都可以鍾意排球嘅，不過佢適合去鄕土排球版，成班同聲同氣

佢開波做wing今日打自由人

係唔係已經冇教

有個人同佢齊名
美國嘅kiraly教練都係世界級

上年奧運usa係可惜

？

做完手術休養中，其實安家杰係佢扯線公仔

個種沉着應戰
其實真係好正

Agger

朱婷

安家杰好廢

岩岩開場個陣冇人係最好機會, 不過驚佢say no, 所以都係近觀only
不過都好開心喇

仲重播緊

尋日朱婷一出俄妹5號反曬白眼

Me too bro

日本咩名次

木村沙織

仲未開始

佢地仲試緊陣呱
今日個陣同尋日完全唔同
16尋日打後2，今日主攻
試多d唔同人都好既
咁樣2020就fat fat

佢都唔識你 say no完又唔會尷尬 我記得個group入面有人同ishii影過相

幾時有直播

有無職員/義工?

香港站雙第3 好似係？
俄妹 3+1
日本 2+2

好撚正
J到出血不過輸波都重播

最正係雷蛇

ishii 渣住個暖包好似好凍咁, 唔知係咪唔舒服?
遙就幾活躍, 有彈起身慶祝

睇返點輸先

用日文問
會唔會容易啲

有冇得去決賽?

名次計 match won 先，所以鐵定第二
好似係，除非唔係

朱朱朱 煩到

朱 婷 個 樣

tvb重播cut左個句朱婷想打波 可能都知柒左

俄妹已經出局
如果今晚美國贏巴西 日本就出線

其實俄妹出番尋日重擊陣就唔使打成咁

俄妹18

俄羅斯18號好似amanda seyfried

琴日同今日都同堀川對望左一眼, 唔知佢認唔認得我呢

中國女排 勇奪第一

今晚巴西輪就得

好想篤佢對眼袋

俄妹19

我都覺個18號好正

好心旁述唔好再搵藉口啦
咩收埋主打嘅球星鍛鍊新人姐
張常寧受傷左 係收埋左朱婷姐
其他個啲 應該唔會搵返佢地打

Busa

俄羅斯夠用新人啦

搵糖妹唱排球主题曲係乜野玩法？

超廢

架妹好波

又可以欣賞雷蛇高八度嘅聲線

開始啦！
塞爾維亞！

中國冇左朱婷真係二線球隊，由以前王一梅又係咁，一人carry全隊，永遠用死果幾個，主攻朱婷，升球丁霞，自由人林莉

冇人夠班做正選，劉曉彤防守廢，李靜乜鬼得分王根本同其他人唔夾發揮唔到，新人又唔多掂接唔到棒

日本相反就真係好多貨

上年好似又係話支那出強陣
輸波之後話係練兵

比人屌到j5都播

最正一定係14號

上年好似係特登打假波 因為未奧運

tvb驚overrun

日本好似機器零件咁
換乜人落去都無咩分別咁
利申:剩係睇左呢兩場

塞l件衫同槌個件似到

上年應該係話試陣？
記得舊年張常寧不斷係接應同主攻之間切換
劉曉彤同龔翔宇都係

想問下塞軍係咪有個19號好勁，但琴日冇出？ 支那等收皮啦

日本多貨又唔用呢 之前個宮部藍梨同黑後愛又唔pick 依家個陣中唔少26 27歲嘅人

真係同一個人嚟㗎?

睇左日本上一站，明明打到梅下梅下咁

第一日有出，去左睇
好撚勁，不過奧運有佢都輸左

發現日本咩運動都係咁，一隊入面既人技術身形差唔多，冇邊個唔會差太遠

cctvb上年賽前J到行一行，話係大戰，輸波之後話試陣

個吉祥物做乜un下un下

Serbia 美少女18號有d似kendall jenner

塞爾維亞11號同19號都好好j

今日都冇出

Serbia好多靚女

15,18

塞18號好撚大力，一球殺落轆鳩到唔洗用

中意麥兜

朱婷 掂喇 哎吔

So cute

頭先話輸波係想保留實力

都戇撚鳩鳩既

英超打38輪都唔會專登輸黎保留實力啦.........

宮部腰傷，九月去美國謮大學入排球隊打NCAA,黑後打緊u20，今朝四強輸俄羅斯

boskovic,rasic都落黎真wo

畀班靚女咁樣拍法，換轉係我都un下un下啦

係真係試陣 但係舊年大獎賽中國打得唔好都係事實

中國做乜唔出正選L

Same

保留實力

商業考慮🤔
去豐x拎左咁多部switch

小心手指呀

出左啊

丁霞
好心唔好再出姚迪，好廢

原來係咁 打NCAA都唔入vleague
應該夠歲數㗎喎

正選唔係王夢露啊

出朱婷用處就係封18號

精彩呀！

今站日本堅係唔錯，有意志有體能，打逆境波球員心理質素又夠好，係輸身高同欄網

靠朱婷一個應該都輸

阿雷SIR 退休啦你
好撚煩呀

18號

18號打波個陣靚過平時好多

排球點可能靠一個人贏

92KMH

咁勁嘅

Bug黎

剩係出一場都有機拎最佳發球

連續三球ace

見到啦 自由人唔出林莉

痴撚線開波

真係佢ig啲相 平時個樣好似巫婆

痴線

同意呀，佢打波拎分笑個陣最charm

玩晒 個球速

咁痴線既

Sad but true

98kmh

發球機

勁到

爽

屈機呀掟手掣啦

3連ace

波動球

11號都係呀 ，塞爾維亞

個時速

中網都咁勁

boskovic

中網

成百公里，等於吐露港d 車速

同setter爭乜鬼

18號開波省中隊友會唔會即暈

所以有時會打到斷手指

一架車衝埋黎點接

開到好似男排咁

好撚勁

busa呢

死撚梗

力量

塞軍個開波勁到，佢地已經將豬停吹到上宇宙，好想睇支那失敗呀

腦補到個畫面

啱啱嗰球個球速

女排史上最快球速係幾多？

九唔搭八

有冇塞爾維亞隊員既ig，佢地好正

塞國寧願半力打日本輸都要今日full team強國

咁朱婷又真係堅勁既

好似上年奧運比塞爾維亞破咗

要查下

只記得古巴個路易絲打到攔網手甩膊頭臼

起一起佢底就知咩事

Tijana Bošković coti_18

丁霞原來已經27歲，2020未必有份

9號打唔打到2020奧運

有呀,香港隊比賽我一定想佢地成功架，無論對手係邊個，我都撐香港國家隊，支持自己國家呀嘛
你睇下自己星期日都要做共產黨隻狗，你又點成功法呀？

未搵到人接班

mihajlovic個球發都好勁但係成日失

好撚癲 打到個網穿咁濟

的確係勁，但唔好吹捧到咁誇張㗎
佢哋一提朱婷就好似食咗春藥咁好難頂

腦震盪

18號 101km/h

18號幾靚

支那失分就講到好撚可惜咁

雷蛇又dup曬了

朱婷收晒

二傳手可以打耐少少嘅，最怕係傷患問題

Overlap

輸埋

係發球定spike?

過哂網啦

發球

食到落口心急得滯要lur返

塞國九號？

係啊

雷SIR成日都搵D中國球員劣丁架啦

屌 塞爾維亞係奧運mode咁 中國仲鳩下鳩下咁

應該打，要走都走哂

中國個自由人幾靚

應該得

個個都J 18號, 9號馬面路域都好撚勁。。。無人提

屌，朱婷係勁但咪撚吹奏啦

朱婷去左土耳奇，打得多外國打法，番黎帶番對波感覺上係會唔同d，但處理一定唔璟姐成熟

個波痴撚線

係 個9號好撚勁

你都識講J

其實今站中國隊無邊個打得好，直頭可以話差，但佢哋都可以狂讚

樣唔靚呀MA

邊個聽你嗌啊

朱婷真係勁

但講到可以一個打爆對面就未免太誇張

好想睇班蝗輸

29歲應該國家隊生涯末段 打埋奧運差唔多

又out

Serbia淨係主攻手已經有18同9號，中國得朱婷，劉曉彤李靜根本差幾皮

屌

塞爾維亞加油

又豬婷 雷sir

第一年聽雷SIR咩

一失就...哎呀哎呀...笑死

袁心玥差唔多原地叉燒 高撚到

打土耳其佢班隊友都實力其實唔係差好遠

j到佢虛脫啦

以前有個俄妹打足4屆奧運

你地比雷SIR劣下丁啦

中國而家最靚係龔長乳....冇得揀之下

李靜其實都25歲，能力上無得再點突破啦
根本唔夠料做國家隊主攻
最衰張常寧傷咗

袁心玥呢兩日表現唔錯

雷sir冇咩反應

好鍾意serbia個mihajlovic金毛齊陰嗰個 雖然佢一啲都唔靚 但係佢啲表情真係好撚搞笑

哎呀哎呀哎你老母咩

主攻手黎講serbia 18號都屌打朱婷咁

從來冇持平過，邊隊time out 都冇影近鏡, 得支那先有，中國人朗平去做邊到做手術呀，美國呀撚樣

張常寧呢家傷勢如何？
總決賽會唔會出得返黎

除咗雷sir另外嗰件都好煩

睇住18號同9號係咁大大力屌打對面覺得好爽

應該係加莫娃？唯一一個女排身高超過兩米（宜家俾袁心玥破左），俄羅斯個邊因為加莫娃貢獻大仲起左個銅像定唔知乜像

打既位唔同

新手問 係咪冇美國睇

唔係唔得嘅 不過沙織30歲退休都打3屆

受一球應該即暈

袁心玥

美國無黎香港站

應該唔止佢

講起加莫娃
佢11歲就米7

安妲摩露娃

好驚後段冇體能 奧運好似係咁

想睇美國妹

上屆奧運美國輸波傷心咗排
嗰晚完全瞓唔著
見到hill喊到梨花帶雨

屌，11歲就高過我

WOW......出界

4強a米傷出好似係

龔翔宇呢球打得幾好 可惜出界

個MC 係咁偏幫蝗狗隊真係好撚煩

唔睇以為班蝗嬴左世界冠軍

睇返原來過去3年, 3甲不入

網上睇好過睇cctvb啦，唔怕好似琴日咁喺最緊張果陣cut鳩你呀？

矮撚

哦～～～～～出界
成班谷精上腦

抵呀支那

上年有個德國妹

好野呀！！好靚呀！！
唉也，出界

藍絲

笑死

用左張常寧張相

Danke

食叉燒鯁死你呀

咁都out

哎呀

依個網今晚會唔會播美國巴西果場

中國個自由人都唔錯

塞妹好yeah

唉也~~

屌日日提日本松本係中國裔，人地係美帝同日本鬼子訓練出黎架，關強國d劣質基因咩事，日j夜j唔L知個醜字點寫

叉燒哽死

慘慘

係fivb個youtube channel搵

鍾果

奧運冠軍世界冠軍 你睇咩

雷sir就爆血管

thx

呢隊中國好撚渣

建議你睇資料可以睇多啲
中國的確係世界冠軍
大獎賽連續三年 中國都係派二隊參加總決賽

塞爾維亞7號好靚。。求ig

跳繩有條馬尾果個男仔

睇足3日, 出親場都kick 繩

仲要成日懶型

做乜鳩

無其他勁小小既出黎跳??

想打宇宙冠軍

中國贏3-1有無機拎冠呀

今年先知我地年年睇ge呢個比賽原來係垃圾比賽
係俾d國家隊試陣

王芸蕗原來響場中？強國唔想贏？

大獎賽唔可以作準嘅其實
要睇就睇世界盃，世錦賽同奧運啦

塞爾維亞d馬尾

垃圾中國隊

抵撚你班共狗輸

廣告牌好似爛左

決賽主辦國入硬，梗係比新人打

miha發球成日都咁失

唔算垃圾比賽啦
已經好高水平

不過香港人其實唔係好欣賞體育

中國三個後備係場入面，係咪想放埋呢局？

都唔算嘅，重要性冇咁高啫，世界排名一様計分

唔知安家杰諗乜

本身今年冇得搞 執2灘

王芸路

前晚聽tvb up呢個比賽係年年有&商業性質，冇乜含金量

下年無啦

屌你咩雷狗

咩試陣熱身

輸就輸啦戇鳩

柒頭皮

記得早幾年有好多國家參加 有美國，南美
唔知點解今年得4個國家

朱停岩岩嘈乜？？

朱婷做咩行到咁奇怪

好似有d組去左韓國打

有唔同分站 每個站4個國家

有年唔知邊站唔搞，香港搞埋佢

唔係呢個pool,係其他國家打緊

最重要嘅賽事都係三大賽
無三大賽個年（姐係今年）都相對重要 因為到總決賽唔會出二隊去打

香港站不嬲四個國家，其他國家會去唔同地方打，美國去左昆明站

之前唔係講咗隔年先有香港站

塞爾維亞18號7號15號11號

我個人對強國女排本身冇喜惡,但係雷sir啲打J真係令我好想強國隊輸

上年好似打美國個陣豬左都話試陣

佢話對面掂到佢個波先出界，唔係佢自己打出界

朱婷比人封死哂
其他人又打唔列水準
垃圾中國

司線話touch out 球證話out, he made a mistake

我想睇o個個鄭益昕，睇相好似唔錯

東歐妹真係天生靚女黎

球證：你up乜啊

18號講真又真係勁既,好有以前俄羅斯蘇高娃加莫蛙既影子,重要靚同後生,黎緊10年8年都係佢既天下

雖然香港站無但秦國隊自從奧運起左之後好勁，贏左好多隊，耐打過日本

朱婷都唔老啊

懷念一梅

求全部ig

Foul乜？

塞爾維亞d發球

送咗咁多分中國都係輸

重點：老朱唔靚

18: coti_18
11: stefana_veljkovic

俾人強姦
冇得打j了

講真 18號建議你唔好睇佢私下d相

18號ig啲相真係好似巫婆

I want 琪bb

Lippman正啲喎

送分童子王芸蕗

爭自由人波

呢隊塞軍好撚勁
琴日俄軍都叫均勢
今日中國隊比人屌打

18號放頭髮好巫婆

好多都唔同樣

塞軍18號勁到抽筋，開波殺波冇得擋

落去打球證啊笨

一人球隊遲早死

係唔吹double呀吹咩 king蛇

塞爾維亞好似有3個朱婷咁
強姦蝗隊

上貼吧啲人一面倒 屌安家杰垃圾

屌你老母做乜撚野評述
完全冇撚講過塞爾維亞
垃圾TVB

連攔三球

雷蛇落後緊都要雪雪聲

只能說出現時間錯誤

打波吸引好多

A米都係重心之一 冇佢攞少好多分
不過Kiraly都算係咁 錫住球員有少傷都即換
唔知發生喺蝗國會點

惠若琪

屌你唔夠抽就話以老帶新

的確好垃圾

球球都80km以上

痴哂線

班元老一係退一係傷

劉肛華都黎睇波

大陸䀡吧啲人未開化㗎

想睇佢地同男排打

好傷心
希望2020會有a米 同Larson

啲換人好廢

塞爾維亞一得分 就聽唔到雷狗把聲

其實塞軍9號都靚，有冇ig

Larson都老喇

強國贏奧運都有一半係靠朗平
冇左佢得返朱婷
即變垃圾

煩到仆街

符碌嬴一分跟住咩食Cha 燒

屌你老尾

D相老咗10年

又係王芸蕗

有球發球99.xkm
Btw 7號幾正

中國有個好樣衰，又成日打失

其實係唔係？冇留意開
但今次咁嘅質素話佢攞奧運冠軍真係難以相信

咁唯有希望kim同Robinson 生性

留王芸路係度送分

15都唔差

有邊個靚

塞女啲殺波同男排有得揮

有冇俄羅斯個18號既ig

原來王一梅25歲就退出國家隊
咁快既

開波前，“十拿九穩，有朱婷同安教練，有年輕新兵”

開波後,“ 以老帶新，練兵試陣”

Coti_18

岩岩睇完即刻好後悔，點解可以差咁遠？
Ig d相以為佢30幾40歲

我講o個個叫錢xx

唔係多傷咩個陣

成龍咁樣喎巴打

安家杰調動都j king狗真係痴線

上屆奧運班底明明就係奪金好機會
Larson Hill A米 Glass 可否不要老
連Lowe咁後生都退出埋

啱啱見到佢條腰仔

識貨, 佢好撚有自信,有自信既女人最美麗

俄羅斯喎

Lowe

我淨係知有個叫李靜成日扮女人落場打

Sor

好想打住丁比塞狗瘋狂向我殺波

啲年輕新兵未成氣候 唔知邊到黎嘅勇氣咁講

Brankicam12

奧運之前，真係有個tb勁靚仔

上面有人話佢似成龍，唔多似姐

個地腥到

昆明站見唔到kimhill同robinson，希望只係唔得閒

仆街一球放波洗唔洗j咁耐

佢打國家隊時，強國要面，乜野狗屎垃圾比賽都全主力，五癆七傷搞到後來唔多惦

有分就J架啦

但我想奶喎

國家隊都冇入

朱婷朋友隊

Usa好興大獎站同真·大賽班人唔同

佢咁肥仲要打主攻成日跳
跟本就冇可能襟打，
仲要雅典之後黑暗期由佢一個頂起，
咩薜明李娟果啲全部得一招

球球都比朱婷

今次都係練新人為主
要睇到佢哋再打國家隊大賽應該要下年世錦賽了

成隊波得朱婷識攞分

塞爾維亞好波

玩撚完，俾人直落3比0

一人球隊你地仲想點

邊個屎忽最正

第三局出busa好嗎

希望呢個唔係佢最強陣容啦

比人炒0-3呢站就會包尾

又準備睇果個跳繩馬尾男仔出醜

J死你班連登仔，中國輸波

若果輸埋呢局，應該可以收皮，佢地唔係日本

Ig add左,但係佢acc係private,要等approve

仲唔知要佢減磅轉型轉位置，點撚知減完冇力打波

睇勝負唔使太重

3-0啦
強國咁廢

其實冇咩所謂，
強如璟姐打朋友隊都係比人姦，
上年連奧運都入唔到

但宜家好正喎

巴西

重口味

雷蛇無曬聲氣

有無人有7號IG

7號

張曉雅
但屎波

現場觀眾死哂狗

其實每個人都有缺點，豬停開波都落網，但點解仲要吹到佢上宇宙，萬能咁

仲有cctvb班友開始轉口風，頭先話要拎香港站冠軍，依家話練新人為主

班主持

好咗同好正仲有d距離

21:25
20:25
跟本兩班馬

事實上呢家未到總決賽 中國又入硬總決賽 呢樣都係岩嘅

個樣成個陳瀅咁

33人大名單有入喎
係冇去大獎賽啫
佢哋有喺加州訓練緊

有
Anchi_7
但private咗

抄車

好正

南韓隊

你唔識欣賞佢果種自信美姐

26人個大獎賽冇啊嘛

日本對俄羅斯好睇好多

10號

好似唔係減鎊，
係壓力太大暴瘦。
到曾春蕾徐雲麗果啲打起佢都收皮，
同佢同期仲打到得返秋月可以有個好結局。

中國贏返局啦
想睇多陣18號

日本之前打親5局都無哂士氣
今年

咪係，有係咁易睇下中國隊喺其他站啲表現都唔敢講咩十拿九穩啦屌

我係房冇睇，但聽到廳部電視評述越嚟越細聲都知咩事

7號ig?

7號自由人好正啊，好想屌佢塊閪

翻盤

聽到雷sir閪哂聲,真係一種享受

睇追波好過癮

雷sir死哂狗

好想做錯事比18號暴力扣殺

kingsir咁都有得FF

雷sir

吐露港架巴士衝埋嚟喎

巴打想死？

直頭貨櫃車添啦

有無塞狗7號 ig

中國除左朱婷，其他都不堪入目

仲打飛機想cup

對手臂

消耗人地體力，你估你心愛既中國隊唔會消氣呀？天真到想嘔

d 廢中廢老收曬聲

好野好野 煩唔煩

7號ig
Anchi_7

講咗幾次糾纏，消耗人體力

佢地唔係日本

又有叉燒食

直落輸曬頂唔到落去1830去新聞喇

原來換左錢靖雯上黎打主攻

塞爾維亞d pipe

主持打少d飛機啦

中國個4號村姑 真係廢

乜撚嘢飛行扣殺你老味

把聲真係好煩 塞爾維亞快D收班支那皮

大家做咩唔睇youtube 又無評述

7號好正呀真係

但係睇真d,塞國最靚其實係7號

支那有時打逆境波都好叻 小心d好

唔聽雷SIR死狗聲邊度精彩

當Busa死架

第三局中國打得好左

諗起琴日就好笑

收起送分王

2017世界女排大獎賽 #3

就係想聽雷sir

大手臂內側個紋身

要求一梅入返中國隊

agger 冇得出

Private account

係 好可惜

中國嘅自由人真係好廢

睇雷狗死曬火真係好撚正

大梅

1995年 未夠18歲？？？

又3連ace

廢就廢啦 解釋咁多做乜

班主持死能曬狗

阿爾克馬爾

用十億人口消耗佢

我以為我聽錯

又挑戰當TO用

又拎朱婷黎打丁

好撚多廢中廢老

塞爾維亞換自由人倒米

個自由人做咩飛哂一傳

個自由人一上場就倒水

連續失左幾球